[727]名為保護遊行人士 實為保護鄉黑

個日我地人多 為左唔令班鄉黑無面
黑警再次甘為鷹犬 阻止遊行人士入元朗反恐打黑
然後想冷處理拖延時間至恐襲風波平息
香港警察之醜陋無恥 世所罕見
屌你老母我個日join左睇樓團睇樓你吹咩 你夠膽拉我就話睇樓俾人拉 睇下以後仲有無人敢買元朗樓 焦土從元朗開始

727

鄧炳強 = 鄧氏 = 牛屎佬
警黑一家親

其實唔比和理優遊行
個谷氣袋只會谷得愈大
遲爆袋爆得愈甘

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥